點解bandai呢兩年係咁出mini版他媽哥池？

又蛋黃哥又eva又hello kitty

成本平啲？
閹割版比初代少嘢玩，啲掣又難㩒啲

初代？係咪炒到3000銀嗰隻

唔知你講邊隻初代炒到成3000銀，總之我講緊嘅係初頭90年代出嗰啲 tamagotchi。
諗翻起，嗰時 tamagotchi 都出過好多 crossover version。

寧願佢出返正常版好過

睇錯左biden

近排先留意到 TakaraTomy 依款角落生物電子寵物好似幾正